Seja muuuuuito bem vindx ao teste de Android do Albert Einstein!
Primeiro, VALEU por separar seu tempo para fazer este pequeno teste.
Segundo, Leia A-TEN-TA-MEN-TE tudo aqui para não perder nada e nos enviar um projetinho PORRETA!

SHOW!?

<FunkDoInstagramDoMomento>

Cumprimentos: OK
Agradecimentos: OK
Avisos: OK

COLA NO EINSTÃO PRO DESESPERO DO...

</FunkDoInstagramDoMomento>

. . . .

Nós queremos que você mostre todas as suas habilidades construindo um app Android usando Kotlin (Java no Android não dá mais né migxs?) que consuma a API do ChuckNorrisAPI

Você não tem que ser o mestre dos designers, MAS queremos devs que também saibam opinar e conversar com os nossos mestres designers. Então, faça seu melhor quando for escrever os layouts ;)

O APP DEVE CONTER:
Uma tela de lista de categorias
Uma tela que vai mostrar uma piada aleatória da categoria clicada na tela anterior (basicão: lista->detalhe ;))
Tecnicamente, o que queremos que você use:
Kotlin (já falamos sobre isso, bebê)
Injeção de dependência com Dagger2 ou Koin (Koin ganha mais pontos)
Courotines ou RXJava2 (E vamos ficar super empolgados e curiosos em entender o motivo da sua escolha aqui)
AndroidX
Clean Architecture (MVP) ou MVVM
Como você será avaliado:
Organização do código
Testes unitários
Uso de SOLID
Siga a guideline do Material
Gostaríamos de entender como você trabalha, então, queremos olhar sua evolução pelos seus commits ;)
Se tiver muito fácil e você quiser fazer um pouco mais:
Na tela de detalhes da piada, crie um jeito de ver as próximas piadas da mesma categoria, sem sair da tela (ex: swipe, botão de ir e voltar e etc)
Crie um jeito de favoritar as piadas e uma tela para ver as favoritas na sessão
Offline first! Faça a persistência dos dados.
Uma tela de abertura com uma imagem do Chuck

IMPORTANTE: Faça um fork e assim que começar abra um PR com o nome "WIP - $projectName" para acompanharmos.
IMPORTANTE2: Qualquer dúvida, sugestão ou problema, abra uma issue que a gente responde.

O teste é esse. Viu? Nem doeu.

Dê o seu melhor

Boa sorte!

Tchau!